Documento gerado sob autenticação Nº PPC.346.636.UJM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7416                  de  11/08/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7684, de 03 de outubro de 2016
RESOLVE
Conceder  Progressão  por  Capacitação,  a  contar  de  10/08/2017,   referente  ao  interstício  de
10/02/2016  a  09/08/2017,  para  a  servidora  GISLAINE  MARTINS  RETAMOZO,  ocupante  do  cargo  de
Assistente em Administração - 701200,  matrícula SIAPE 2146530,  lotada  na  Faculdade de Medicina,
passando  do  Nível  de  Classificação/Nível  de  Capacitação  D  II,  para  o  Nível  de  Classificação/Nível  de
Capacitação  D  III,  em  virtude  de  ter  realizado  o(s)  seguinte(s)  curso(s),  conforme  o  Processo  nº
23078.014548/2017-95:
Formação Integral de Servidores da UFRGS I CH: 44 (04/02/2016 a 22/11/2016)
ENAP - Atendimento ao Cidadão CH: 20 (19/04/2015 a 11/05/2016)
ILB - Ética e Administração Pública CH: 40 Carga horária utilizada: 26 hora(s) / Carga horária excedente: 14
hora(s) (30/08/2016 a 19/09/2016)
ENAP  -  Gestão  da  Informação  e  Documentação  -  Conceitos  básicos  em  Gestão  Documental  CH:  10
(27/10/2015 a 16/11/2015)
ENAP - Sistema Eletrônico de Informações - SEI CH: 20 (04/10/2016 a 24/10/2016)
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
